樓價過高還是人工過低？

通漲咁多年，物價肯定會升。人工呢，次次都輸比通漲，政府出辣招方面係也向加人工方面推出吓呢？

both

Why

樓價過高

人工過高

有錢佬太賤

港豬太蠢

冇錯，香港人工絕對唔差